天佑達蛇集氣區

你唔好有事呀達b

爺爺健康就得

屌你老母啦

希望達蛇冇事, 要死都係死英超高層好喇

好撚好笑 好撚風趣 叻叻

死高安基啦不如

都好

天滅阿狗

牙達

最好係咁

達蛇真係好有potential，唔好有事啊

邊條撚樣比負皮

無波睇
希望達哥快d開台啦

原諒達哥了

唔好呀
死支毒

陳同佳綠帽蝴蝶效應到牙達中左招

慘
阿仙奴肺炎

你唔好有事呀燒

達子

阿達你要冇事啊 最多以後唔叫你阿狗

全隊都要無事